曹星如冀決戰南非拳王爭世界冠軍

香港拳王「神奇小子」曹星如於10月上旬擊敗日本拳手前川龍斗，豪取職業生涯中的20連勝。曹星如指，現時傷勢已好轉不少，相信休息一個月左右才會重新恢復訓練。他今晩（18日）與一批中大學生對話時，勉勵學生必須要堅持自己，「夢想要好堅持、好堅持、好堅持」。
教練Jay則表示，正洽談明年3月挑戰成為世界冠軍的賽事，相信11月尾會知道安排。

南非拳王到時又夾唔到時間架啦

新聞定舊聞黎？

蓋3清打手都唔做功課